[{"Question":"50 / 0,5 =","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"100","AlternativeTwo":"25","AlternativeThree":"2","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"8 * 7 =","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"57","AlternativeTwo":"56","AlternativeThree":"58","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"(5^2 * 3) / (1,5 * 2) =","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"25","AlternativeTwo":"26","AlternativeThree":"24,5","AlternativeFour":"25,5","AlternativeFive":null},{"Question":"-3x + 5 * 2x =","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"-6x + 5","AlternativeTwo":"−3x + 10x","AlternativeThree":"7x","AlternativeFour":"3x + 10x","AlternativeFive":"-6x + 10x"},{"Question":"x = 2 & y = 1\n5x^(2*3) + (5y + 5y)^2 =","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"100 100","AlternativeTwo":"10 100","AlternativeThree":"42 000","AlternativeFour":"420","AlternativeFive":"150"},{"Question":"Vilket värde har x om 1000x – 100 = 1 + 495x","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":5,"AlternativeOne":"0,4","AlternativeTwo":"4,2","AlternativeThree":"0,03","AlternativeFour":"1,5","AlternativeFive":"0,2"},{"Question":"(2000 * 0,2) / 4 =","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"1000","AlternativeTwo":"0,05","AlternativeThree":"10,25","AlternativeFour":"100","AlternativeFive":null},{"Question":"Vad är x om x^2 - 6x + 8 = 0?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"2 eller 4","AlternativeTwo":"2 eller 6","AlternativeThree":"2 eller 8","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"(4x^2 * 4x^2) / x^4 =","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":5,"AlternativeOne":"8x","AlternativeTwo":"4x^2","AlternativeThree":"16x","AlternativeFour":"8","AlternativeFive":"16"},{"Question":"10^6 =","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"100000","AlternativeTwo":"1000000","AlternativeThree":"10000000","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Hur många procent är 210 av 700?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"25%","AlternativeTwo":"30%","AlternativeThree":"35%","AlternativeFour":"40%","AlternativeFive":null},{"Question":"Två av de tre största cykelloppen i världen heter Tour de France och Vuelta a Espana. Vad heter det tredje?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"Afoso collina","AlternativeTwo":"Tour d´bicicletta","AlternativeThree":"Giro d´Italia","AlternativeFour":"Es grande rotonda","AlternativeFive":"Asini d´Fresco"},{"Question":"Vems ansiktsdrag fastnade enligt legenden på Veronicas svetteduk?","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"Jesus","AlternativeTwo":"Alexander den store","AlternativeThree":"Moder Teresa","AlternativeFour":"Profeten Muhammed","AlternativeFive":"Julius Caesar"},{"Question":"Under vilket århundrade levde Anders Celsius?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"1600-talet","AlternativeTwo":"1700-talet","AlternativeThree":"1800-talet","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vad är Kreml?","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":5,"AlternativeOne":"En rysk kötträtt","AlternativeTwo":"En hatt som bärs av den ryska militären","AlternativeThree":"Statlig propaganda","AlternativeFour":"Det ryska ordet för president","AlternativeFive":"Rysslands maktcentrum"},{"Question":"Vilket år inträffade Sovjetunionens sammanbrott?","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"1993","AlternativeTwo":"1992","AlternativeThree":"1991","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vilken allsvensk klubb vann sin första titel någonsin då man 2016 vann mot Malmö FF i Svenska Cupen?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"BK Häcken","AlternativeTwo":"Falkenberg FF","AlternativeThree":"Östersund FK","AlternativeFour":"GIF Sundsvall","AlternativeFive":null},{"Question":"Vilket land kommer sångaren Rihanna ifrån?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":5,"AlternativeOne":"Jamaica","AlternativeTwo":"Canada","AlternativeThree":"Nicaragua","AlternativeFour":"Trinidad och Tobago","AlternativeFive":"Barbados"},{"Question":"Vilken stad/ort ligger INTE i Närke?","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"Örebro","AlternativeTwo":"Kilsmo","AlternativeThree":"Kumla","AlternativeFour":"Hallstavik","AlternativeFive":"Glanshammar"},{"Question":"I vilken stad är programledaren Fredrik Skavlan född?","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"Oslo","AlternativeTwo":"Bergen","AlternativeThree":"Haugesund","AlternativeFour":"Trondheim","AlternativeFive":"Ålesund"},{"Question":"Vad heter den fd. argentinska fotbollsspelaren Diego Maradona i mellannamn?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"Adolfo","AlternativeTwo":"Abelardo","AlternativeThree":"Armando","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vilket av följande länder gränsar till den Demokratiska republiken Kongo?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"Kamerun","AlternativeTwo":"Sydsudan","AlternativeThree":"Malawi","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vilken av följande nötter har högst proteinhalt?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"Mandel","AlternativeTwo":"Hasselnöt","AlternativeThree":"Valnöt","AlternativeFour":"Jordnöt","AlternativeFive":null},{"Question":"Var ligger Egeiska havet?","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"Mellan Grekland och Turkiet","AlternativeTwo":"Mellan Italien och Kroatien","AlternativeThree":"Mellan Tunisien och Libyen","AlternativeFour":"Mellan Spanien och Marocko","AlternativeFive":"Mellan Sardinien och det italienska fastlandet"},{"Question":"Vilket band släppte 1977 singeln \"Hotel California\"?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":5,"AlternativeOne":"The Rocky Mountain Bighorn Sheep","AlternativeTwo":"The Hawks","AlternativeThree":"The Western Lowland Gorillas","AlternativeFour":"The Manatees","AlternativeFive":"The Eagles"},{"Question":"Hur många gånger nämns \"Green light\" i bandet The Police låt \"Roxanne\"?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"0","AlternativeTwo":"7","AlternativeThree":"18","AlternativeFour":"34","AlternativeFive":null},{"Question":"I vilket lag spelar Zlatan Ibrahimovic för närvarande?","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"Barcelona","AlternativeTwo":"Manchester United","AlternativeThree":"Paris Saint German (PSG)","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Hur lång tid tar det för solens ljus att nå jorden?","Difficulty":0,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"8 sekunder","AlternativeTwo":"8 minuter","AlternativeThree":"8 timmar","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vad är Permafrost?","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"Ständig tjäle","AlternativeTwo":"Klimatförändring","AlternativeThree":"Snöfri vinter","AlternativeFour":"Glaciär i rörelse","AlternativeFive":"Bottenfrusen sjö"},{"Question":"Vad betyder Manierad?","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"Trög","AlternativeTwo":"Modig","AlternativeThree":"Konstlad","AlternativeFour":"Begåvad","AlternativeFive":"Närgången"},{"Question":"Vad menas med att prata bredvid mun?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"Vilseleda någon","AlternativeTwo":"Ljuga","AlternativeThree":"Försäga sig","AlternativeFour":"Härma","AlternativeFive":"Avbryta någon"},{"Question":"Vad menas med \"Call for papers\"","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"Samla in papper vid provskriving","AlternativeTwo":"Slang för skattedeklaration","AlternativeThree":"Granskning av legitimation","AlternativeFour":"Företagsinbjudan","AlternativeFive":null},{"Question":"Vad betyder \"Compliance\"","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"Medhåll","AlternativeTwo":"Anpassning till norm/regel","AlternativeThree":"Ersätta","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vad står den engelska förkortningen \"CRM\" för?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"Costomization of Realtime software and Microdata, ","AlternativeTwo":"Critical Recadency Management","AlternativeThree":"Custumer Relationship Management","AlternativeFour":"Computer Repair & Maintenance","AlternativeFive":null},{"Question":"Vad kallas tornet i schack på engelska?","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"Tower","AlternativeTwo":"Rook","AlternativeThree":"Outpost","AlternativeFour":"Stout","AlternativeFive":"Mound"},{"Question":"Vilket av följande betyder \"sot\" på engelska?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":3,"AlternativeOne":"Muck","AlternativeTwo":"Squalor","AlternativeThree":"Grime","AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Vad står gamingtermen \"GG\" för?","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"Go go","AlternativeTwo":"Good grace","AlternativeThree":"Gang game","AlternativeFour":"Good game","AlternativeFive":"Grand gay"},{"Question":"Vad betyder det latinska ordet \"insula\"?","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":4,"AlternativeOne":"Sko","AlternativeTwo":"Vatten","AlternativeThree":"Krona","AlternativeFour":"Ö","AlternativeFive":null},{"Question":"Vilket ord avslutar vanligen talesättet \"Kärt barn har många...\"?","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"namn","AlternativeTwo":"smeknamn","AlternativeThree":"efternamn","AlternativeFour":"vänner","AlternativeFive":""},{"Question":"Blekinge ligger i Skåne","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Grundaren av företaget Apple heter Steve Chops","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Uruguays flagga har en måne i sig","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Den kemiska förkortningen för vatten är HO2","Difficulty":1,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Kambodjas huvudstad heter Phnom Penh","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Sveriges nuvarande kung är Carl XVI Gustaf","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":1,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Markoolio är född i Sverige","Difficulty":2,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null},{"Question":"Dagens nyheters chefredaktör Peter Wolodarski är även allmänt känd som \"Mr Gnesta\"","Difficulty":3,"NumberOfCorrectAnswers":0,"NumberOfInCorrectAnswers":0,"Answer":2,"AlternativeOne":"sant","AlternativeTwo":"falskt","AlternativeThree":null,"AlternativeFour":null,"AlternativeFive":null}]